# Booksheff App

Aplikasi sederhana untuk pengelolaan Data Menggunakan DOM dan Web Storage.


## Tentang

- [ ] Bookshelf mampu menambahkan data buku baru.
- [ ] Bookshelf memiliki 2 Rak buku. Yakni, “Belum selesai dibaca” dan “Selesai dibaca
- [ ] Bookshelf Manfaatkan localStorage dalam Menyimpan Data Buku.
